香港版GTA Hong Kong City RP - EP.0 玩家召募預告

好似幾正!

youtube 介紹

申請網址

打造打造打造好撚銀耳

推

唔夠真, d 狗會掛狗牌既...

sleeping dog 似啲
可惜冇續集

日日爆狗車

香港人整？

係

唔怕俾GTA告抄襲？

利申：好支持呢個game

正

依加連登仔連大雄都唔識

樓主=景三

樓主我覺得你好勁

呢個唔係mod黎咩？

係. 所以唔怕

細細個睇你大

景三真係好正
玩咩game都set得好靚，好有心機
至重要係黃，同埋唔係埋所謂主流youtuber身上位，自己默默耕耘

咪係，乜撚野都打造

邊到有得下載
想挽

挽你老母啦5p仔

景三

pish

景三出品，一定係好嘢嚟

大家收到email未?

btw我唔係景三

正直嘅警察，人民公僕

申請左

未，你收到?

我都未收到

我apply左做白車佬

我apply自由工作者

咁唯有玩住其他game等

cities skyline

玩緊civ6過日晨

等入去做巴士佬

好多人做黑警

警處通緝犯係西瓜佬
真係平行時空

新手一問 係唔係一定要Steam版先玩到？

應該係, 好似要裝fivem

有成功人士未

應該未, 可能要等多幾日

好似幾正留名

見有人開直播 但見到入邊好多人跳唒RP係咁講出邊D野
應該好多新玩RP都入到去玩

gta5既教父?

link呢?

我仲未收到

係TWITCH咁岩見到only
希望個rp搞得成 好少純粵語既rp ser 對上一個我記得 成班話咩
玩game都要咁多規矩 同番工有咩分別 之後就冇人玩 一係就當gtao咁玩
rp ser要成功真係要全部玩家都識玩肯投入

公平咩

我想玩,但係steam要買邊個版本既GTA?

點先玩到

已有steam gtav

首先要申請，等批
呢度大把人都等緊批，暫時得#54個巴打獲批

好

條片出咗第一日就apply咗仲未有email

BTW，我估要裝埋FiveM (唔肯定)

想入

一定要steam板先得？

係掛....
支那狗嘅Epic Games我就唔知喇
我唔玩支那嘢

我Social Club

大家裝定FiveM無壞
多數要用佢

大家J住D片先

得罪講句
冇忽似香港
知你好俾心機整

仲未有得玩

睇片聽佢地D對話好似係試緊

睇下有咩bug,再改好佢

應該好快開放

玩開其他rp ser用social club都得
同埋好似本身冇買game都玩得 唔肯定
用five m連only

唔介意幫手test

應該準備又test

一出trailer已經apply左 等到頸都長

有冇人一樣有玩開RP
如果香港rp可以成熟起黎就正 唔洗再講普通話

早兩年summer都有幾個Hk Rp,
但幾個後尾都內哄/公職+Admin濫權跟住就冇人玩
唔知係暑假完定係因為睇唔過眼打隻機都咁腐敗
留唔住啲玩家

admin照計要玩既話都應該要當普通人咁玩先正常
btw黑白平衡都係要時間搞 就算台灣個邊玩左年幾
到而家都仲未完全平衡到 rp服要成功真係要全個ser既人都肯合作
始終rp太多規則 唔係個個都接受到 有D演演下直頭發脾氣跳RP

Live緊

g持

好想玩，我都想入去邊test邊玩

直播chatroom入面條友乜撚嘢事呀，連登好撚失禮你呀?

唔洗理佢

睇live好多都做黑警,

好似好多人亂玩

又話rp server嚟嘅?
啲黑警又超速又衝燈又逆線行車
依家等緊睇落口供

BTW，rp但係冇法庭
班黑警拉完人仲自己判埋案

好多rp ser都係咁 法庭外國ser比較多 np個d
警察判算正常 其他ser有個系統比你直接打罰單同判入獄時間
呢到應該都有

始終香港少人玩 仲係唔太成熟
睇左陣好多未係好識點樣rp

好似有專職法官比較合理
一嚟多啲職，二嚟防止濫權

但如果要法官既話 做法官個個要好長期上線
又冇理由要d罪犯坐警局坐到佢上線
所以都係警察判會方便D 再加上個SER未成熟
等成個城市開始順暢運作再加會好d

香港啲法院都唔係得一個法院啦
有一堆法院邊個有期就邊個審架啦

btw見到警察判完 直接dc車 好跳rp下 係咪未有規條管呢d

地圖係咪冇港島?

咪跟番gta map 但見佢有改到香港地名 唔知係咪有齊咁多區

又係教父玩法？

好似見過何文田同埋元朗

早兩日先搵返你cities香港條片睇

樓豬唔係景三，唔使J佢

我轉貼咋, 我唔係景三

繼續冇email

佢試緊得好少人有e mail收到暫時

想玩香港地圖既GTA SER好耐
但對香港玩家無咩信心
好少可以完全投入個角色,又會講現實野,
仲會將現實對差佬既仇恨帶入GAME,無啦啦打差人

其實佢只係張地方名,車,服裝改做香港

其他都係GTA咁

咁唔應該叫RP SER
好既rp對玩家要求好高
唔可以帶入 唔可以跳rp 唔可以做d超人行為 戲還戲
仲有黑白兩邊既規條都要搵個話事人定落黎
如果唔係同gtao冇分別

申請後仲未收到email - 第5日
每日收工都心思思望下有冇批
收工太悶冇野做想上gta hea下

RP SER好難話hea玩啵 少on已經好難推劇情

RP係亞洲算係新 好難KEEP到人流同質素 希望慢慢推多少少人玩
好似台灣果邊咁 BUT技術支援都係一個難度

玩家質素比較重要 台灣無名管理員都係一支公
但起碼入邊全部都識玩RP 成座城市KEEP住運作
唔會有人小圈子 全日企係到吹水唔搵野做 自律唔跳RP
黑白兩邊定好唒規矩 警察會識SOP
希望香港搞得成 慢慢吸引多D識玩既入去玩

因為無名係搞推薦制入得去 都有擔保或者係實況主
所以質素先有一定保障 如果唔係不敢想像

試過好多其他台灣SER 大量當gtao玩
不交流 亂開槍 黑警 犯人瘋狂dc黑車
當初憨吉玩完之後已經搵唔到其他似樣既 除左d實況主服

都總有啲好似我呢啲咁
收工上線守交通規矩做報警撚既守法公民既
好難要全ser人都唔洗返工長On架喎
應該得學生先做到

好悶呀....等緊批

steam 半價

push

其實我諗唔明rp有咩咁吸引
真心問

等批中

same here

Steam GTA 5 半價緊
買定等email

Rp玩家水平都要有啲
唔好咁易嬲
我係睇開台灣個無名小鎮學番黎

好多清都一早裝左,

清, 你下載完可能要玩住先, 因為要玩到online先可以玩RP

難得禮拜五，唔知weekend有冇得玩下

申請左做外賣佬
自問人設寫得幾好
希望收我啦

個審批系統係咪有問題？仲未收到email

佢話試緊 未正式開放

lm

應該係睇人

一定唔會人人都入得 是但幾件老鼠屎入去已經好影響成個SER
最好就放d玩過識玩既入去先

點會知邊啲識玩邊啲唔識?

睇人設掛 平時入其他SER個填表會要你講埋玩過咩RP
佢呢個好似冇 唔知佢入邊規則係點 我都未入到去
暫時睇直播仲係見到好多跳rp

睇嚟佢地test到樂而忘返，已經冇諗住開俾我地玩

兩個禮拜了
睇黎無緣 搵第啲野玩算了

唉，好傷心

小圈子 唔比其他人玩

香港RP不了 一定好尷尬同小圈子 寧願睇台灣RP好過

利申：由美國憨吉睇到依家無名

等人批

唔玩啦,成班小圈子

白熊老大同小雞真係好正

睇人玩仲好過自己玩

佢呢家白熊真係好好笑

白熊老大成日鳩痕係咁溝女 溝到又成個毒撚咁
我個人比較鐘意您老爸同蔣西南 笑到仆街

你老爸之前係龍馬幫培養出黎同佢本人
都係好勁 C南都係天生好勁呢啲
老大小頭到俾約娜KO左 根本勊星嚟
佢表面小頭 但係好渣
佢呢家咪俾佢老婆食住
4G佢呢家俾老大搞尻佢

白熊老大成日比約娜狂攻 頂唔住

聽講23號白熊老大搞婚禮 4G會唔會順手同另一個漢堡結埋婚

嘩 大佬 一個30歲處男俾一個19歲
咁撩佢 仲要好sweet果種搞 仲要又可愛
又識唱歌 點頂呀 真係冇人頂得順

我估森仔會搞佢 真係搞尻佢果啲
灌佢飲醉酒 真係有機呢個方法
不嬲森仔都係其中一個Tina 4G股權人
Tina都係好正 所以佢都好難頂得住
慘 係咁俾老大拖落水
不過正常邏輯係 妮塔瑪 先係 4G一對
不過目前Tina真係比較有機會啲

大乳吽依家妮塔瑪對4G講嘢都勁溫柔 可能有意思

4哥同另一個漢堡好似冇咩交流？

冇 得老大有
4G冇 因為呢個約娜之亂先有劇情
不過都要睇佢願唔願意接戲

你睇番小舞vod釣魚 有NTM話4G第一
陳風先第二 同埋想睇佢搞Gay
Tina果邊 佢撞到NTM開住架63車

4g應該都唔會接啦
想睇下龍武同小律承認戀情

不過老大 72幫 森仔都幾俾壓力佢硬接
估唔到香港都真係有人追開憨吉 鬼島 澳門 無名

早幾日先係twitch見到佢地嘈完笑撚死
連打機都要小圈子
然後將驚入面啲野帶去真實世界
聽到佢地嘈交真係笑到gapgap聲

憨吉嘅72好正 用台語粗口問候Jeff 以為佢聽唔明 直接捉佢戴上警車

憨吉真係最經典嘅嚕嚕嚕 浣熊頭 72 小草
同埋最愛嘅寶礦力 的確幾正

等我話你知咩叫眼前一黑啦

不過呢集真係幾好睇 兄弟情

人地台灣個d有晒劇本
香港個d算啦

一俾人燒 即刻起底 收皮
有睇開RP都會估到
香港RP連不治之鎮都比唔上
垃圾中嘅垃圾
係虛擬世界入面返工 你玩埋我𠴱份

做差佬都小圈子,佢地班撚樣

垃圾服

依家已經有人係Twitch直播 都唔明點解佢地可以入到去呢個server 唔係小圈子都無人信
一係就親友服 一係就見女就俾入server

嬲咗，根本一係就開俾人玩
一係就close beta唔好俾人知
又搞宣傳又唔俾我地玩
然後不斷開台俾我地睇佢地小圈子
真係唔知做乜鳩
開個mod都要飢餓行銷?
成日話test好run順等啲admin玩熟咗先
但係我睇住佢地直播，根本就唔係做緊test，而係自私玩，扮乜撚嘢test緊
當你係做壓力測試，你爆ser之後唔係返去執過個mod同埋搞返啲setting上嘅嘢令到個ser可以俾多啲人入，而係第二日開減少人數上限放人入去繼續小圈子自私玩?
得罪講句，呢個我真係唔知咩邏輯，我亦都唔覺得按呢個邏輯繼續落去會等到有玩到嘅一日。
只可以話希望我對件事嘅理解係錯，如果景三/負責人見到希望可以回應下。

無撚柒錯 要求回應

睇到直播入邊d人 成班好似小學雞咁

算啦 唔好理佢地 由得佢地成班圍威喂
佢地唔尷尬 我都覺
過一排佢地覺得自己RP 都無人睇 又搵唔到錢
自自然然就會消失

見到d戲真心尷尬

可以上去問

比玩未,景生

我都未玩到呀
唔係景三

推爆佢

幫小圈子得幾十個人都玩到ser爆炸
仲點加多啲人
又尷尬，唔玩好過啦

本身唔係小圈子，
但入到去都會變小圈子

個server最多32人 如果收太多未個個都要排隊入
唔收人又比人話小圈子
矛盾大對決

應該收台灣人慢慢做好佢 吸收經驗先再慢慢收香港人

原來得32人個ser
咁唔使玩啦,仲隔幾日就check次email

睇到好尷尬

無名好似都係32人 聽聞下星期大更新先變64人

32人唔係問題 無份玩都唔緊要
問題係佢點收呢32人 咩標準 點令到我地呢班觀眾/無份玩嘅申請人接受到
佢如果話個server我整嘅 佢自己決定 唔到我地插手
咁就唔應該公開 自己私底下收人算啦

無名準備有賭場 希望吸引返 Xargon 同 hehe返嚟玩

已經去左種田

Xargon hehe 同小建 去面試警察 𠴱段笑死

睇人台話而家收多過32人 有人係滿ser入唔到
再收多咁其他人未又會投訴

有冇片睇下

其實點解話小圈子?我唔識佢地都收到email 會唔會係你地自己寫得唔好先收唔到

唔好話32

64人都少啦 咁大個地圖

其實呢種模式都幾正，睇緊直播發覺都幾過癮，d人玩得幾投入，可惜人數限制

岩岩睇直播都話收唔到EMAIL都係寫得唔夠好

笑撚死

Live

佢地晚晚都會玩定係點？

個犯

佢地自己寫得柒跟住話人小圈子又盛 玩唔到就憤青上身 乜都屌一餐先

真

好好笑

email，之後係咪又要面試
打隻game要攪到咁煩

作晒文面晒試，但最後入面d人唔識做戲變晒交友app

其實係咪有西晒劇本對晒搞，還是即時爆肚？

“西”得多人走既話
最後黎黎去去都係個幾十人既話，會好快悶
尋日睇live已經係黎黎去去果個幾

無名個d黎黎去去都係個幾個，但人地係為觀眾而做戲，所以先咁搞笑

四千八百個揀三十二個

我想申請做普通市民
但得閒打下街外人, 老笠再逃走
得唔得?

得 麻煩你作文先 如果你同admin有關係或者係絲打 可以優先處理

但佢表格個到人設唔係叫人簡約寫咩
之前入台灣SER有打左篇千字文
我見佢叫人簡約是撚但交代d基本設定就算

又叫人簡單寫
又話寫得唔好唔批
你玩撚哂啦屌
你10隻字同我寫篇等同金庸小說咁好睇嘅嘢出嚟啦ON9

直播講明係想知玩家RP玩法係點
建議寫入到Server同你玩法相關嘅人設簡介
例如鍾意渣的士唔係寫大篇幅講自己身世
係講渣咗好多年的士，會周圍去車客同人吹水
或者會有渣黑的之類嘅玩法

作故仔係人都識
個Server位得咁多所以先揀得嚴格
記得背景寫得嚟要表達埋你嘅RP玩法

簡單寫係指佢份申請表上面咁講
之前申請咗依家冇得再申請啦
依家先喺直播講，有撚用咩

申請表係可以入完再改

係唔知佢會唔會返轉頭睇返

好似話要你直接PM佢 同佢講先會翻check
不過搞咁多野真係算 得幾十個位 睇liveD人都已經覺得老尷

無啦啦點搵到佢嚟PM?

IG 或FB PM佢你EMAIL係邊個
佢live果日講

算啦 呢班人直接冷處理 自己做戲俾自己睇 過多一排變交友RP 識一個食一個

仲有無其他香港rp ser好玩

嗚呀 第二次修改完終於到我啦

好似見工咁好認真。好想玩呀rp要個個都投入先好玩

大雄不嬲都咁認真 睇咗咁多年終於可以同佢一齊玩 好興奮

仲以為係GTASA個啲教父Ser打個機都要寫文面試 算撚數

有無人知點解有口口口亂碼？我英文Windows,入fivem 介面係英文點都轉唔到。但steam又ok係中文

Push

巴打有溝女機會啦

都幾好笑

GTA左軚已經差一截

等玩

景三唔放人入都開多d直播啦
講真就算我入到去都唔多時間玩
睇人玩仲化算

完全唔識佢地 第二次面試終於入左
等ser fix完玩
同埋我都有修改過一次篇野 但冇pm過景三都收到interview

我到時會開

Ching 一齊玩

到時搵D野搞下

好呀 我個人物設定係想做記者

ching discord叫咩名? 唔洗全名都OK,我PM你

維持治安嘅驚察？香港喎

L___2G

樓主諗住做啲咩職業?

真講真我都有份幫手test server
依家維修一個月我咪又係冇得入去
真係要課金同女先入得就唔會咁做啦倒米咩

正確，好想睇直播，睇直播睇人玩都投入到...
想睇人做popo

今日見有人玩番

今朝起身發現又send多兩個面試email畀我 但我之前面試肥咗 想問下有冇巴打有興趣

巴打可唔可以比個面試Dc黎佢個email bug左。IG問又無覆我

[/member]

已pm

仲有一個名額要嘅就留tg

想玩好耐 =[

pmed

提返大家 你入到面試dc景三會問返你個email睇返你嘅申請表 如果你係無申請過嘅 就最好唔好要呢個名額啦 冇理由你無申請過又可以有面試機會㗎嘛 最好係覺得自己申請表明明填得好但係又選唔中 想要多次機會先好留tg

唔好撚玩啦呢個RP

好撚多問題,D人好小圈小

面試你老母咩 戇撚柒鳩 執柒左佢啦 有撚人玩咩 咁撚認真 陪你癲 傻仔先會貢埋去
睇到咁撚多 整色整水 都on99 貼錢免費都大把game無人玩啦？ 點解覺得自己咁威 有條件去篩選人？
唔知以為隻GTA 你整 咪又係mod一個
整mod整到以為自己整緊Game忽上腦 cls

成班痴撚線 晚晚3點仲開會傾劇情

傻人發現案

想問各位 巴打有冇收到風幾時第二輪面試？

面試目的係乜？

垃圾ser 黎

點樣垃圾

D人小圈子, 新人好難同到佢地玩
會比佢地排斥同係咁針對

老實講依家基本上每一個ser都有 小圈子

咁你quit咗未啊

仲玩緊

睇到頭po有興趣 但睇落去 又面試 又小圈子
自己圍爐玩飽佢啦

垃圾ser
點垃圾法我依家話你知，個ser主on9，on9在偏幫班人有人氣既youtuber只要你唔係有小小名氣既youtuber道理唔會係你到就算你冇做錯野都係....話人係佢個ser到冇劇情就要cut人，有D人入左境兩日你想人比咩劇情你?話就話係rp ser根本佢就唔明咩係rp佢根本係想做到係mp ser，問佢想要咩劇情就話唔想局限左人，之後做比佢又話你唔岩又點點，佢偏幫班人做咩都唔會見佢有野講嫁....第二樣個ser入邊既人小圈子都不得了，只要你唔係由起初開始玩既，你有定心理你有大多數既時間係自己係到on99啦，仲有入邊有個有小小名氣既youtuber次次入game都係尾人錢嫁炸，周圍得罪人之後人地用槍指住佢想綁佢走，佢話自己個人設唔怕子彈就可以掉頭跑走，之後問反ser主話正常d個係劇情，我想問禁我係未可以以後有人綁我都可以跑走?只要我人設係咩都唔怕就OK啦，仲有最近個on9 ser主話要cut但唔係cut d面完試而又冇入過game既人而係cut d日日係入邊玩緊既人原因係人地冇劇情事實係個個都有同佢偏幫班人有過節所以要比人cut，所dd垃圾ser大家唔入好過入

酸到

認真不能認同更多
Ser主亂鳩咁黎 自己一開始個班人就唔cut
有d好耐無上線無交戲都無比人cut
On lun9

利申 未比人cut

不能認同更多

利申 一開始比人cut 再被ser 主取消cut

唔講以為搞個Server出嚟仲要應該畀錢請人入去玩，有面試同踢人就係為咗篩走三分鐘熱度，玩得差同冇戲嘅人

1) CUT咗成50個人講到剩係針對你
2) 以你所講人哋真係FAIL RP就要跟住一齊FAIL？點解唔繼續RP落去同再揀其他方法？
3) 你綁架嘅對家有個玩得差都踢埋，講到去偏幫真係唔明諗乜

我諗Roleplay玩到走火入魔嬲到出遊戲以外先係你問題主因

自己玩RP玩到咁撚柒抵你畀人踢啦傻閪

真 個景三其實都好on9你睇直播都見到 自己被人拉 跟住係咁話啲程序唔係咁 屌 依家你都唔係做緊一哥啦 仲有個咩龍婆同個阿伯又係柒 集集把聲煩到仆街 同埋玩rp玩到要有劇情真係on9 個景三根本就消費緊啲玩家去幫佢搵錢 成撚日話要交戲交戲 根本全部玩定自自然然咁玩都會有戲

如果RP人設做返現實自己，轉數演技差，係人都做到你個角色，個班人應該讓個位出嚟畀人玩
而且有人拎槍指住嗌人入去玩？入去玩個班人又係咪消費緊個Server？咁都講得出

護主

其實咁唔滿意咪走囉唔好玩囉 唔鍾意咪quit囉 又冇人逼你留喺度玩都唔明咁介意做乜 不如自己開個Server好過啦 如果真係咁介意嘅話到時人哋睇你面色囉你威晒啦好未？
宜家人哋開Server所有嘢自己搞錢又人哋俾 屌你老味你免費玩仲要咁撚多要求 自己檢討吓點解玩得差俾人踢好過啦
仲有嗰條撚樣又話不滿但係自己仲要喺入邊玩係咩心態 睇你個款都應該係綠帽奴架啦 ntr 啱你㗎啦唔好打機啦

打機都唔大壓力，真係「玩」到懷疑人生

要玩小圈子就自己搵人啦
公開搵都算，仲要見工咁見
同埋根本係拍戲而唔係rp
本來cities skyline 到知道佢，
依家整臭自己個朵

申請咗第三批 希望12月有得面試 想聖誕玩

你有好橋但present差佢就直接抄你橋然後唔俾你玩

面試會問啲咩.... 景三有咁仆街咩

今日已經收到面試通知
今晚好似龍婆in

有冇人知hkcity發生咩事，無喇喇收得咁急？？

一言難盡喇

試下唔好用一言講啦

玩RP玩到搵IG咁....

即係點呀玩到搵IG咁??
即係人人都當果度係交友server?

睇劍cfu

唔係好明, 成6個鐘, 睇邊個位?

5:51:00開始喇,專心睇20分鐘

完來係圍村佬班屎家軍走去起黑妹底？
唔怪得咁唔妥大家